#香港人係香港出世唔想走

我真係好愛香港..好鍾意香港呢個地方

屯門娜娜對腳可以玩幾日

你都係走把啦

正經既時候

入侵我地屋企
點解唔係我地趕走佢地係我地被趕走

因為車不立險地